一人一個USER名會聯想到嘅野

谷德昭勁>女
宇宙第一美人>唐姨/梁朝偉
棋靈王>鮑姐
濛>9UP/屌你老母
吉野妹>HEIDI
鴻福郎>爛GAG
我>吳唱K

戀戀芭比>洪欣李嘉欣ADA

me？

我呢

老衲>狗

我又要

追捕兩米黑鬼>Ruby Tuesday

祖記球迷阿古路

肥絲大隻＞左左右右／而家宜家

老衲＞出鳩Post

谷德超勁＞正妹圖

小多士 = 處女

深圳人文醫院

唔係被BAN?

唔記得連登台主FAT C BB

煩西

HI美

我個user名你會聯想到咩？

我＞nigga

我→→→TL

輸賣啤鼻

你女士always try to kiss me

肥絲大隻 ~> Blocked

肥絲大隻->左/右

我有畀你屌架！ > 汪明荃

若有若無>朱千雪足球新聞天氣預報樓價石原聰美

毒步天下—————》女同學

行為藝術家 -> 負評
咩咩妹 -> 元氣

俾你追文

好睇咪追你出文

竟然冇我

我記得巴打你

生理時鐘...

我點解會記得我

靖國神社

你有留言我啲post幾次

屌admin屎忽 契爺

咁好記性嘅巴打

On99

文員仔>愛滋

蓋清=屎水

王心凌>真係有圖 >第一日上連登 >入黎就係為左睇呢兩句

仙人=av

樣子巴打都冇

艾斯霹靂古達 -> gif圖